[推到一人一個twitter ac] Twitter 你問我答

用咗Twitter 差唔多5年
外國野 日本野 泡菜野 基本上所有資訊都可以Twitter 上面睇到
資訊流通好即時 唔似fb ig咁濕鳩跟熱門post
之前試過tweet 得太多俾人ban 咗 send email即刻同我處理
簡單易用 極之user friendly
同我推到一人一個Twitter ac

Tui

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青